\begin{frame}
    \frametitle{Lewis Formel}
    Visualisiert die Valenzelektronen eines Atoms\\
    \chemfig{\lewis{0.,H} \hspace{2cm} \lewis{0.2.46,O} \hspace{2cm} \lewis{0246,Ar}}\\
    \emph{Punkte} markieren einzelne Elektronen\\
    \emph{Striche} markieren Elektronenpaare\\
    \vspace{0.5cm}
    Verbindungen zwischen Atomen werden mit Strichen dargestellt:
    \begin{tabbing}
        Einfachbindungen \qquad \= \chemfig{A-B}\\
        Doppelbindungen \> \chemfig{A=B}\\
        Dreifachbindungen \> \chemfig{A~B}
    \end{tabbing}
    \begin{flushright}
        \vspace{-1cm}
        \chemname{\chemfig[atom sep = 0.8cm]{H-C(-[2]H)(-[6]H)-C(=[1]\lewis{02,O})(-[7]\lewis{46,O}-H)}}{\tiny Essigsäure}
    \end{flushright}
    \vspace{-1cm}
    \fbox{\begin{minipage}{8cm} \tiny
        N, S, P und Halogene (ohne Fluor) können ihre freien EP an O spenden.\\
        Keine identischen Atome verbinden, ausser Kohlenstoff (immer C-Atome verbinden).
    \end{minipage}}
\end{frame}